分手半年

同個女仔曖昧一個月
一齊左一個月
然後分左手到而家半年
仲係好掛住佢
其實好多朋友都會問我
究竟個女仔有咩吸引力
連我自己都解答唔到呢個問題
我自己都唔明只係短短一兩個月
就令我咁念念不忘
有冇巴絲都有類似經歷 雖然時間短
但係到目前都咁掛住對方?

okcool

我反而想日日見..

我都有類似 之前同個男仔曖昧左一陣 隔左一排先一齊 又係一齊左一個月only 分左手又係半年島 我都會成日掛住佢 覺得所有野都好似發夢咁 btw吸引力呢家野解釋唔到的 好似一早整定咁
共勉之 我想再同佢講野都無機會了

我就間唔中會搵佢講兩句既

你會講啲咩 同埋佢會應你？

會問下佢近況點
佢一時時會覆
但多數好簡短

算好咖啦 我呢個ex已經消失得好似從來無出現過無識過咁 介唔介意講下當初因咩事分手

當時話同我溝通唔到 唔夾

頂 點解可以咁似

唔係呱

情況都幾似我
我依加都好掛住佢

搞到我一開頭睇你個po有一下仲諗唔通你係我個ex

相認得了

都係短時間一齊但久久未能放低?

又唔可以話算一齊，總之都幾噯昧
但突然之間比佢封鎖左，依加搵佢都不讀不回

咁突然封鎖 會唔會其實本身人地有正印
然後比正印發現你既存在
搞到要疏遠你

可能係囉，總之都係比人嫌棄

樓上有我tg 可以訴下苦

一陣休息個時先tg你